送外賣都幾辛苦，大家有能力就比少少貼士啦

通常會比幾多？

份糧包埋

講到無錢收免費幫人送咁

岩呀 辛苦唔好撚做囉

我多數都會比張紙巾
入面夾張$10
但好多都會我一關門都掉左
又要開門執返

睇外賣仔態度

無出糧比你定點？
嫌辛苦/人工低，可以轉工，相信無人迫你做

問下樓主熊貓係咪成日合單送?
次一個半鐘先收到 食物都凍哂
另一間無發生過

有時送貨會畀10~100蚊貼士(視乎件野幾大件同幾重)
有次有條友態度勁差，但都決定畀100蚊，因為係雪櫃好重，點知條友簽收完搶左張紙就頭也不回，留都留唔到

一路唔明點解要食飯叫飯俾tips
又唔撚係冇俾錢
你大可以化落去件product度
點解要受鳩你地氣

我返工夠辛苦，又唔見個外賣仔請我食嘢？

真心咩

如果佢掉咗落垃圾桶，其實都幾無謂

黃色外賣圈就會

我俾開2~300

做狗都幾辛苦 大家有能力就俾佢打多兩下
做傳銷都幾辛苦 大家有能力就俾佢呃少少
做狗官都幾辛苦 大家有能力就做下港豬算啦
做乜柒都辛苦嫁啦 大家有能力就出少幾個廢po

多數俾50

比張紙巾佢 佢唔領情咪抵佢冇
我叫一次外賣都成家人叫
$10貼士又唔係多

你俾張紙巾 定俾包紙巾

硬係覺得俾張紙巾好變態

比如你104咪比110囉
都係講份心意

俾你老母咩，我自己都冇錢啦

外賣平台收足運費, 免費, 優惠果啲都打返落食物差價, 真係諗唔到原因要比貼士...
又或者叫幾十蚊野, 應該比幾多?

唔會比 就算叫$49野 比$50都要你找返一蚊俾我

就咁拎2 3蚊唔會好肉酸咩 好似施捨佢咁

點係辛苦先 送傢俬個類大件野張單包曬 你都係跟公司order做野 送西熊西袋個啲 你嫌辛苦可以做一張單就下線
你要用嚟搵食又要嫌辛苦不如去乞食
平台公司大可以狂招攬外送員改系統等你地平均一人一張單就算 你地又會話搵唔到食 收檔啦好無

通常接完你單
可能會接埋其他單
等齊一次過送
同一時間只跑一單無咩肉食

我都係比10
除非條友唔帶罩就唔比

茶記自己外賣就會比
外賣公司只會落雨先比

多數比tencent

我有能力叫外賣係我嘅本事

咁你比齊頭囉

我次次比多20現金

點解要比？辛苦咪唔好做囉
就係你做唔到其他工先做外賣仔

又比一張紙巾又比錢 吉儀咩

唔鐘意quit panda囉

樓豬講緊叫外賣喎 你唔想比咪唔好比 洗唔洗咁嬲

唔爽手又難d俾得多wo。
野食黎到都係熱辣辣就話姐

利申
有禮貌既多數俾齊頭
就算用卡俾都另外俾幾蚊
加講聲 辛苦曬

以前返袋狗，最高紀錄$60tips

巴打好幸福咁

以前送開中環灣仔甲級商廈，閒閒地$10tips好常見，最癲有次apps比完tips, 送到上office再比cash

仲係中機做緊？

諗下自己點解咁廢 要去送外賣

係呀
你邊位

送外賣就廢？
屌你我去袐撈外賣分分鐘多過你份傻閪正職

咪咁大聲引班傻鳩入來做

點解要畀貼士？ 你送一轉無錢收架咩？

我返工夠辛苦 唔見你俾貼士我 你都ON撚9

一睇就知鳩噏

咁講得有幾錢未

正職：40K
袋狗：10K

返住袋狗掛機來返正職

次次都用利是封入個一蚊俾外賣仔想佢地長做長有
唔知點解佢地見到都唔收仲要嬲爆爆走左去

吹水大會 正式開始

搵四皮野個條賤種 貼糧單先講野

你份糧已經包左你個份所謂既「辛苦」
你係值咁多架咋

證明左做外賣洗乜比貼士

我唔撚鐘意比 由其樓主呢種低賤既人 辛苦你又做？

返正職掛機呀？
袋狗唔送單有錢架咩

我唔覺辛苦喎，死賤種冇錢比先咁多野講，貼下你個糧單先啦撚樣, 咁撚鐘意叫人貼糧單？

我就貼咗啦，你呢？

等你

袋狗舊制，時薪制

點解要比貼士？

運費唔係包左？
仲未計外賣menu又比堂食mark up 左

以前茶記外賣仔會俾
依家唔會比

點玩法？佢見你冇送單都照出糧？

$55/hour 底薪，每做多單加$15
冇單就r$55老底

咁正
早知以前都join

舉例，0單都有錢袋，掛機大法
不過依家冇得玩了

其實大熱天 同落雨都會比既
比到齊頭囉

冇糧單稅單咪又係鳩噏

貼撚咗啦，好似你呢d公屋窮撚咩

一兩份有時都唔比
但以前返工 成班人嗌十個飯連野飲
一個人拎上黎
佢地真係一蚊都唔比
仲要佢班護士人工都唔低

落大雨就畀，平時算啦

就算接左又點 你夾響入面人地鬼知咩 用面果邊抹完就掉架啦